周身都損 點去疤

唉由細到大都會成日周身損
又成日生暗瘡 又會r損 忍唔到手
成日就結完焦 留低咗黑色點點係身到好煩
基本上可以講係全身無一個完整無缺皮光肉滑既地方
好煩惱 又夏天
今日數過兩隻腳加埋有成100粒損咗既地方
真係好肉酸點算好
夏天露到少少隻腳出黎比人見到爛到隻腳好似中毒咁
好醜好柒啊 有無人都係咁

我背脊都係 有咩方法

唔可以留手指甲
護膚品唔理係toner 定lotion定cream照搽落去(只係印唔係叫你搽傷口)
沖涼用磨沙去死皮產品
用美白功能既body cream

屌 我都係啊
之前去日本買咗支野 止佢生粒粒
生少咗 但花到乜咁

去死皮同美白有咩好推薦

100粒真係數出黎？

係
得閒得濟望住自己對腳 太嘔心

我自己睇唔到 就成日用手整佢 叫家姐幫我我茶啲暗倉膏 佢話好多 好似滿天星

same here
一樣係小腿
不過夏天照著短褲
啲fd 親戚會好似發現新大陸咁問隻腳咩事

我有一排R到個背隻花曬 照鏡見到都想死
其實我都唔知點解痕同埋訓教都識R,總之就唔好留指甲先
果陣買左隻黑色既日本沖涼皂用完就慢慢好左

之後到去印 果排因為專注想去印所以都花左少少錢

食之美白針,一日一包或者兩包隨你喜歡. 加上幾好味
我好似用左兩三個月就停左,好有幫助,唔化妝都比同事問搽左乜野 所以去印都去左好多
但如果唔想下下$5xx咁買就可以skip

沖涼我用有磨砂粒粒既野

近排用緊呢隻,可以日日用同埋唔會好粗粒粒唔會洗痛洗損
其實好多日本出既美白皂都可以全身用
我就乜都用

沖完涼搽既野都好多選擇
以下係我覺得有用既

求其既話其實搽skincare果陣pat埋落去係咁咦捽下都算做左野

嘩dum咗幾多錢去整
好似好勁咁 唔該哂真係

除左美白針,其他野都係幾十蚊至百零蚊架咋
如果你係女仔,其實果d野可以keep住用

係咪美白針最有效 好窮

Laser打，最撚見效又無副作用

我屋企人直頭叫我着翻長褲唔好醜

如果肯比錢就學樓上講去做laser啦
問題係你點解會keep住損,唔解決既話都係去唔到印
我同你一樣唔知點解訓教會R損頸